{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013175",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143033?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 스위스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は12:00で、チェックアウト時間も12:00です。 チェックインとチェックアウトに関する案内があります。 客室料金は2名を基準とした価格であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、人数確認が必要であり、追加で1名当たり料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合にはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際にも払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 この他に入室に関する案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間も12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名を基準とした価格ですか？",
            "answer": "客室料金は2名を基準とした価格です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合、人数確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加で1名当たり料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どうすれば予約を進行できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合にはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "他に入室に関する案内はありますか？",
            "answer": "はい、他にも入室に関する案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 492
    }
}